\chapter{Типовые сценарии поведения пользователя}

    \section{Сценарии неавторизованного пользователя}

        \subsection{Выход из авторизации.}
        \label{sec:usecase_exit}
            \begin{enumerate}
                \item Перейти на \gloss{AG} 
                \item Совершить выход.
                \item Вернуться на \gloss{shop}
            \end{enumerate}

    
        \subsection{Выбор поощрения по фильтру на главной}
        
        
        \subsection{Выбор поощрения по фильтру в разделах каталога}
        
        \subsection{Просмотр правил <<как это работает>>}
        
        \subsection{Просмотр правил <<Адреса>>}
        
        \subsection{Просмотр правил <<FAQ>>}
        
        \subsection{Написание сообщения в форме обратной связи.}

     \section{Сценарии авторизованного пользователя}

        \subsection{Авторизация.}
            \begin{enumerate}
                \item Перейти на \gloss{AG} 
                \item Совершить вход.
                \item Вернуться на \gloss{shop}
            \end{enumerate}
            
        \subsection{Заказ поощрения}
        \subsection{Размещение отзыва с оценкой.}
        \subsection{Просмотр отзывов.}
        \subsection{Просмотр своих заказов.}
        \subsection{Отмена заказа.}
        \subsection{Печать купона для заказанного поощрения.}
        \subsection{Связь с администрацией по вопросу конкретного заказа.}
        \subsection{Просмотр своих баллов.}
        \subsection{Добавление поощрения в желания.}
        \subsection{Просмотр своих желаний.}
        \subsection{Удаление поощрения из желаний.}

    \section{Сценарии редактора контента}

        \subsection{Редактирование правил <<как это работает>>}
        \subsection{Редактирование пункта правил <<FAQ>>}
        \subsection{Добавление пункта правил <<FAQ>>}
        \subsection{Просмотр обращений через \gloss{FBF}}

    \section{Сценарии администратора магазина}

        \subsection{Добавление поиск пользователя в списке}
        \subsection{Добавление пользователя в группу.}
        \subsection{Выгрузка каталога \gloss{UNF} в \gloss{shop}}
        \subsection{Обмен заказами между \gloss{UNF} в \gloss{shop}}


    \section{Комплексные сценарии.}
        
        \subsection{Заказ}




