\chapter{Процедура регистрации \gloss{ext_app}}
\label{sec:registration}

    \section{Обязательные условия для начала процедуры регистрации}
    \label{sec:registration_cond}
        \begin{enumerate}
            \item Разработчик \gloss{ext_app} должен на своей стороне реализовать 
            у \gloss{extAPI} метод получения профиля прользователя по \gloss{SESSION_ID}
            (см. \ref{sec:getProfile}) \index{getProfile}
        \end{enumerate}


    \section{Данные, необходимые для проведения регистрации}
    \label{sec:registration_input}
        \begin{enumerate}
            \item Название приложения;
            \item URL метода получения профиля (см.\ref{sec:getProfile}); \index{URL метода получения профиля}
        \end{enumerate}

    \section{Данные, получаемые разработчиком \gloss{ext_app} по завершению регистрации}
    \label{sec:registration_output}
        \begin{enumerate}
            \item \gloss{AppID};
            \item \gloss{AppKey};
            \item URL метода получения истории баллов (см.\ref{sec:getHistory});
                \index{URL метода получения истории баллов}
            \item URL метода начисления и списания баллов  (см.\ref{sec:addPoints});
                \index{URL метода начисления и списания баллов}
        \end{enumerate}

    \section{Процесс регистрации}
        \begin{enumerate}
            \item выполнить условия для начала процедуры регистрации (см. \ref{sec:registration_cond});
            \item подать заявку на регистрацию \gloss{ext_app};
            \item предоставить данные, необходимые для проведения регистрации (см. \ref{sec:registration_input});
            \item получить данные по завершению регистрации (см.\ref{sec:registration_output});
            \item реализовать в своём \gloss{ext_app} методы \textit{getHistory} и \textit{addPoints} 
            ( см.\ref{sec:getHistory} и \ref{sec:addPoints});
        \end{enumerate}
        
        
